[末FC]禁武令出現？有冇人知真定假

有冇武術界既朋友可以證實下